中興停牌 ！

中國最大贏家

中興有冇得沽

又然

停咗咪唔會跌囉

花生

連一秒鐘逃生門都無

準備跌到落地府

準備擺幾圍慶祝你識條春

抵鳩死，幾時到支為，屌米

停7年呀笨